薛之謙首《小孩》呢個live係唔係世界級

薛之謙唱歌先唔評技巧唱功，淨講感情真係聽到人入心入肺
雖然我唔係太鍾意佢最後鳩叫，但佢真係完全投入咗係個舞台入面，好撚正

你就對我說明白，就讓我看明白

謙謙好撚正呀!!!!!

好撚正呀
但咩叫我的天台從來熱愛

支那狗

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

如有不便敬請見諒。

Youtube都睇唔到？

try this

我都聽唔明

唔識佢，第一次聽覺得有d林宥嘉feel